# README #

Modificação de checkout foi feita com reescrita de arquivos construidos pelo Knockout.js.
Cada modificação foi declarada no requirejs-config.js e feitas em Checkout/view/frontend/web/template.

Baixem o .zip em Downloads.